[NBA][光復香港][建隊核心] 魚腩刺球迷專區 15

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩(對面四成)

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

開PO專用

Del得 demarre 個名未

摩擦力

有同無有分别咩

假膠！

迷科

cls一呼百應咁款

迷科？我而家就即刻屌鳩你！立即！

刺po特色係尊重 包容 友善
你有邊樣呀？你講！

我係出名小器㗎喇？咁點丫？

慣左sor

信波波 唔怕

邊個再迷科就先一次過食兩支煙

我連科都迷得會怕你兩支煙？

入白帝我信

大家啲科圖方度嚟？台灣？

兩盒啦，死咗唔洗睇科

Yes

點跟

出多啲poeltl啦
我寧願waive埋科都好過比人爆晒內外線

白腸出聲走啦

入唔到playoff 又完約你急咩

都唔續出嚟做乜，續硬科呀先出多啲咋

科會把握時間努力訓練

支持佢走啦

走啦
今日trash time出意粉都唔出佢都知咩事

係馬刺浪費時間 有表現冇機會

有一萬蚊，邊個刺撚會拎嚟買波衫
利申：我

從季初開始我就覺得我們是一支好球隊，這個想法到現在仍未改變，我認為我們是季後賽球隊。當我們闖進季後賽大門，我認為其他球隊會害怕面對我們。

(Rudy Gay)

Source：

感謝Rudy Gay 提供是日笑話

那兒來的自信

等垃圾刺冇po減價仲快過出一萬蚊

GO SPURS GO

Cls正選4g陣

Lma去咗邊

傷

馬刺隨隊記者Paul Garcia報導，LaMarcus Aldridge因為右肩痠痛將缺席明天面對獨行俠的比賽。

又輸

垃圾刺就係咁出色

又比人屠

笑撚死人

訓咗冇睇，點解學火箭打5小？

白+ddr 強行續命

大清傷咗

出白腸坐正選嘛，以前都試過

問波波

好，我依家打電話去問下

Q3 3分鐘輸30分之後有得睇盧卡三文治

逐個yc 練，下次到番天氣

今日D 雞 特別左邊底線果個 好撚鳩

基真係笑話黎

出基都唔出白腸 白腸走人算啦
痴線今年Pop 顛撚左

芹

禾刺要追分了

假希望

意粉好勁

上呀

燈

垃圾刺邊識贏波呀

科同基呢幾球都玩殘刺啦

出一出科又收返埋

兩球失誤唔收番留係度做咩

咪比假希望啦我想睇三文治呀

白廢

無8秒咩

好撚狗 俾假希望

連輸9分，已完

今日D雞都想刺輸啦 大把唔知吹咩
不過刺廢就梗

正式拜拜

連倒

出基都唔出腸基防守冇今日又攻唔入，波波咩事

今年都唔知佢咩事D用人

白出盡力了

SPURS LOSE

真

respect

想打5小首先要有 PJ Tucker 咁既人，其次屎忽，白，基今日都入唔到三分，拉咗空間都無用啦，唔輸就假

Rusty Gay真係垃圾之中既垃圾

隊隊都跟著輸，假希望

我必須為這場失利負責，我賽前擬定的對策太糟了，讓對手第一節有了可趁之機。但是我們是一支頑強的球隊，為球員們的努力和堅持感到驕傲，他們本可能因為大幅落後而喪失鬥志，卻拼盡全力追上分差。

Lonnie逐漸獲得上場時間，釐清場上的局勢。他在越來越了解攻防兩端該作什麼、該如何打出穩定的表現，這是最重要的。這需要時間，但是今晚他被賦予防守Doncic這樣不可思議的球員，每一次對位對他來說都是很好的經驗。

(Gregg Popovich)

Source：

獲得pf的上陣時間
打sg？ddr 都讓位笑煮呀

笑撚左

迷科黨嘅又一場勝仗
送埋我地見解精霹獨到嘅 KH筆記嘅環保文link 方便迷科黨慶祝 馬刺未來十年嘅門面球員非科帝莫屬

笑話

西岸繼續笑死

入季後賽只係淨返數字上嘅可能

得返25場，黎緊仲要唔2打爵士、雞塊、火箭，仲有1場小牛、溜馬、灰熊

25場至少贏20場先有機會

新人又練唔多、tank 又tank唔盡，今季都唔知打乜柒

練科同練球迷嘅底線

有bertan 只會係下一個戰犯, 上季屌到佢化開

垃圾隊執柒咗佢啦

上季季後賽屌，你見POP 都棄左佢啦
Season 佢下半季都收收地皮

我們正在朝季後賽努力，嘗試贏球⋯當球隊裡的年輕球員在比賽中獲得上場時間、累積經驗、出手機會、防守代表作總是很棒的事情，就是繼續提升球技。
如果你了解Lonnie Walker，那你肯定不會對他的體能感到意外⋯這是他從高中到現在都相當聞名的優勢。我是他的球迷，但是對他飛天遁地的演出早已見怪不怪。
(Dejounte Murray)

擺隻sg打pf嘅時間都係時間

你唔係想搶笑煮個鐵打正選位下話
笑煮次次完成日任架

就算芹打得再好，我寧願唔出C，減走PF/C既時間比芹打，都唔會減走笑煮既正選位準備學當年熱火搵winlow打C位啦

每次訓練我所做的加強就是盡情出手，每天都試著找到出手節奏。順利破網會很開心、彈框而出則有些失落 - 但是坦白說這是我能控制的。一切都關於我有多想找回手感、昨晚在訓練館花多少時間，這是我致力提升的目標。付出和成果都是相同的，這可能是我職業生涯手感最掙扎的時期，也意味著我必須投入更多時間訓練。

今年夏天我將成為自由球員，而命中率是每位射手在市場上得到多少報價的關鍵。我愛San Antonio，這是我想長留的地方，希望我有這樣的機會。

現在我試著幫助球隊贏下更多場比賽，爭取闖進季後賽，這是目前最重要的目標。我認為只要球隊開始贏球，就會自動帶來肯定、榮譽與成就。但是你必須先爭取團隊的勝利。

(Bryn Forbes)

Source：

佛系科 只要贏球就唔會有人鬧佢 只要贏球就有肯但有佢正選點贏

有時候你會發現Bryn (Forbes)有點洩氣，這種時候對他最好的鼓勵就是繼續投籃、保持出手的自信。

今年夏天他即將成為自由球員，我很難給他太多建議，不過我一直以來的心態就是「別擔心，就是上場全力以赴。」其他事情時間到了自然會水到渠成。

(Patty Mills)

Source：

屌
咩昨晚在體育館姐
你次次落場都係有波就射搵手感架啦
你搵到你個手感個陣咪就係俾人大炒個陣囉
打正選就話搵手感搞到成個進攻停左
打三陣又話搵手感搶新仔啲波打
為左俾佢搵手感 成隊俾人炒都無所謂
科唔係笑煮我唔知邊個係

刺撚好小器

白腸終於上返正選

DDR唔整鳩頭了

In 努力科 we trust

科!!!!

吹奶

出歐銀喎

牙基食咗春藥

歐銀暴力

基

倒

alley oop

Gay是咪要返嚟啦

睇完段野發現今季垃圾刺既失敗，99%輸冰科

AAAAASSSSSSSSSS

歐銀有3分

歐銀！

銀勁撚到痴線

歐銀今日幾好

點解出歐銀唔出白腸

好似係第一節傷左
番左去無出番黎

哦，咁以後打硬5小了

科D犯規永遠慢一拍 勁易俾人And1

又開始倒

連倒九分

佢係多手

靚pass俾奶 奶都靚cut

五小陣

最大係基

但基做咩唔出手

點解第三節最尾永遠都會倒

佢有時係Mismatch 堅想拉停人 但拉同唔拉中間
人地上埋And1

rudy gay呢個人就係playoffs insulator

黑氣石

倒了 完了

成日第三四節唔知打到似咩樣俾你入到playoff都係一輪遊啦

係咪我問題？我好想魚腩刺全部輸晒佢然後練新仔同抽波仔

牙奶勁到

係就trade走LMA同ddr換選秀權番黎啦

啲時間都係比哂少煮

出番少主

如果白腸喺到今場可能好打啲

Ass一加速對面見唔到車尾燈

又要豬

但係成日有少少contact就甩波

Ddr

我刺暫停後將會一波反cup

上季差小小入第2圈
g7佢做盡
隊友唔爭氣

科

Ching做到野 不過科呢兩球係幾好

屌科呢d三線球員廢真係唔正常

少主癲左

仲未完，我地反科仲有機會笑到最後

嚇死

堅 嚇死

SPURS WIN

咁都贏 符碌到呢

fournier真spurs

毛巾

少主個失誤 差少少又可以反科了

基開俾毛巾都唔開俾科啦
差D又閪埋 痴線

今場贏對面fournier

負碌

其實依家都可以反

反科又輸

想睇中立球評罐頭文？

#環保文

想睇反科文多d
打得好反，打得差反，有時連唔關佢事都反
應該好笑 d

FB page啲人真係on99

姐係點？

日鳩日屌科

真係痴q線
行路草一個防守失誤就唔再出佢

佢再唔練好d上籃finishing
機會就越嚟越少

因為佢攻守都仲好有問題
體能好嘅球員比比皆是
佢再唔快啲有突破性嘅進步真係等收皮

打得差反好正常，但總有班人連佢打得好甚至唔關冰科事都照搵野反佢，將馬刺今季既失敗同自己既怨恨通通發洩落一個 role player 身上，真係好好笑

佢上場既主要目的都係防守為主 有啲似以前既259
佢啲offence真係要好多時間浸
但成隊真係佢最有Potential
可能過多一兩年暑假develop下唔同Skillsets
我信佢一定擔到大旗

係嘅
不過如果刺想衝playoff真係冇得上佢咁多

阿奶24歲，冇lma倒不如比佢攻

今季都係屌緊Pop啲調度，佢就係受靶位
因為Pop好鍾意用佢

259第一季已經每場打24分鐘，芹第一季係G league
第二季259打31分鐘，芹得果14分鐘，仲要有時打得好比人收，有一場冇一場
經驗上差幾遠？如果係場邊睇就拎到經驗，我點解唔睇片算，然後做個人訓練？on99係隔離坐2粒鐘？

如果佢係未來時，理應係同其他cores 夾啦屌你

都唔算好鍾意姐
冰科(25.2)+毛巾(22.9)，大約48分鐘
屎忽(24.8)+白帝(23.9)，又係大約48分鐘
如果毛巾唔係需要帶後備先唔上正選，垃圾時間又唔出，咁毛巾咪變第3核，冰科第6核？
明明係基佬唔爭氣孭唔起3佬位就怪其他人

真呀
無冰科馬刺一早收左皮啦

班迷科黨真係特別惡
打得好就逼人讚
打得差就唔俾屌
你都知佢係role player咩 一個防守差嘅role player出嘅時間係全隊第三高 高過其他後生仔同主力 咁嘅調度又無問題 隊中主將ddr打開sg要讓個位俾個role player又無問題 個後生有potential嘅sg又要讓位讓時間俾個role player又無問題邊個都有問題 就係pop同冰科無問題

一睇就知係ddr同個後生太廢所以先讓個sg位出嚟去其他位度r存在感 成日都反禾科都唔知咩居心

尋日最後個球
基開得差係事實
但係科亂傳黎一個關鍵to都係事實
唔好講到屈鳩佢盲反得唔得
尋日科頭三節8中2得6分 點都唔叫打得好啦下話
第四節尾連攞5分係叻仔架 但係威唔夠一陣就防守失誤同關鍵to
如果咁都唔屌得係咪要佢射自己個網先屌得

鵝輸
禾刺仲有機會

咁冰科係唔係馬刺未來核心先？
必然正選，場均25分鐘仲多過2個yc，更莫講話Walker 啦
今季戰績上唔到都算，連人都練唔到，科有冇打出身價可以拎去賣？射手連4成3分都冇，防守又黑洞

今季就係失敗，好大程度都係因為pop，睇上陣時間都見到佢好撚鍾意用科，關鍵時刻要守波又放佢

由季初就開始話戰術需要所以要擺科做正選 就咁聽落都合理呀 起碼ass ddr lma都係係三分線入面進攻為主
但係科有無交出對佢期望嘅表現先
唔合格嘅三分命中率 破產級嘅防守
仲有唔少多手送嘅and1同進攻無厘頭嘅to
鏟籃仆街 原地走步 六中一 七中一 甚至九中一都試過
shot selection都差啦 半場pull up唔係一次半次 三夾錯腳floater都唔係一次半次
起碼佢唔可以令人覺得佢係一個可靠同穩定嘅得分點先
防守差其實都係意料之中 但係佢又會靠自己嘅雙手去送and1送啲士氣波俾人
最慘係教練團就好似賭仔咁 每場都覺得佢下場做到嘢然後就出25min up而唔用3個後生 有防 有潛力嘅後衛
講真我要求唔算高 將科嘅時間壓縮到15分鐘樓下 多出黎嘅時間分俾黑白芹三個我已經接受到

為左出所謂射手就可以推ddr打四號 推芹打四號都唔肯郁到科個位
你可以話呢啲係戰術決定 唔係科話事
但係科交唔到貨都係事實 令到ddr同芹打落一個位對位big man嘅犧牲毫無意義

反正我科守咩都比人爆, 點解唔dom佢落去守C位絕對5小

多過2個yc 咁你要睇下多咗幾多分鐘先啦，依家擺明係冰科毛巾 share 出場時間搭屎忽白帝，毛巾出少一兩分鐘自然冰科出多一兩分鐘啦，你刻意set25分鐘以上就叫多，當核心，低過就叫少，被放棄，咁玩曬啦

答埋冰科梗係唔係未來核心，依家刺未開始 tank for 基石，都冇一個肯定既未來核，個陣只係圍繞雙核打當下，想入 playoff ，咁都怪唔練新人，要用 role player 配雙核爭勝？

同埋“射手連4成3分都冇”會唔會要求太高，今季有幾多人3分高出手率仲保持4成命中，而且仲會黎刺？可以既話用科換

依家唔係打得差就唔俾屌，係打得好打得差唔關佢事都反哦
將成季既成敗怪落一個 role player 到，咁湖打得唔好唔通又怪屎綠？

最好笑係我唔迷科，純粹覺得咩都賴冰科真係好好笑

依家擺明係冰科毛巾 share 出場時間搭屎忽白帝

呢個“擺明”咪就係一個問題
而家個pattern就係ass+科 白+毛
但係ass同白嘅功能無重疊 點解唔用下ass+白
仲有芹至少算係單防好手 出多啲加強防守都合理下話
姐係我覺得如果後衛個pattern係 ass+科 ass+白 白+毛咁樣
將兩隻yc推上30分鐘左右
2個位夾埋96分鐘
ass 30 白 30 科18 毛18
咁樣成件事合理好多

點解唔用Ass+白 係因為無左bertans
Po心中點都要有射手係場 但意粉同科兩者選擇
所以先成日出科
長遠正選陣應該要ass+小白 配多隻3分sf/pf

首先想問下少出屎忽+白帝係咪“一日最衰都係冰科”先，又係冰科落命令唔俾?

我個人觀點就覺得少出屎忽+白帝主要係波波犧牲咗白帝要佢帶 bench ，因為毛巾控球加控場係廢既，需要白帝傍實

同埋關鍵時刻防守組好似上場咁都係白帝，屎忽，DDR，奶，基，進攻組要ddr iso /賭3分/射罰球先落冰科

講到尾係大家都對今季有期望
雖然走咗Bertans，但補左SF位，Murray 回歸，再加Walker，理論上會比上季好

但現實就係失望
1. Murray 大傷完要時間重拾
2. White 不再亮麗
3. 簽Carroll 返黎送比人
4. Walker 連第6人都做唔到
5. Gay 退化得好勁
6. LMA老化

12月開始好幾場領先10幾分之後瞬間倒哂，而呢d倒水陣例牌有毛意科是但2個同場

3個所謂拉空間射手，係12月到1月有幾低迷？防守唔講啦都冇嘅。

當中科就出得最多最耐，佢d防守唔係輸身材，而係成個意識都錯。加埋1/9，0中果啲，自然比人屌得多。But so what？屌得再多佢都係必然正選。

球迷自然覺得唔撚公平，Walker 呢？季初少少錯比人bench、出場時間不穩定、有咩錯都比人剝奪上場時間。究竟佢先係未來還是科？

點解科比人笑鳩佢叫少主，咪就係咁解囉。

今季個問題核心唔係科，而係Pop，成個團體。

簽Carroll 托？Walker 睇波多過打點練？成班人留係G league 打完都上唔到NBA時，個方向係咪錯左？

沉迷拉空間、3分犧牲防守、壓縮Walker White上場時間，成隊波冇方向冇目標。

科只係守靶位。

#198我都講過個戰術調度唔係科話事
但係科得到左主力級嘅時間淨係交到替補級嘅表現 交唔足貨都叫屌得啩

我唔會話成隊失敗係科嘅錯 因為係比賽前 制服組同教練團已經失誤連連
mm走數去瘤再去艇係一個意外唔計

carroll 3d 3/4號本來係good deal 但係又無考慮過佢對戰術嘅理解搞到用唔到係一個錯誤
教練團迷戀射手 但係隊裏面嘅射手水平低都照用又係一個錯誤
到trade 唔試下出Carroll展示下佢嘅trade value又係一個失誤 最後仲要炒埋倒錢落海

係球場外的確有好多失誤 甚至可以話係個啲失誤係因 濫用科係結果
但係科今季overall係場上面嘅表現令人唔滿意都係事實

科雖然係表面嗰浸，但反映晒刺裡面嗰浸有幾大問題

同埋我唔明一隻底角3D要理解幾多戰術。。。DDR同奶當時都係第一場就正選，佢哋用一日理解晒戰術？

咁我都知無左bertans係好傷
但係馬刺以往都係regular靈活多變
pop係上年同2014嘅調度都證明到佢嘅成功唔係淨係靠gdp
點解變通左咁多年 去到今年就咁固執話一定要有射手但係陣中有嘅射手又唔係特別叻個啲

依家陣容我覺得問題唔係真係特別大
成隊波今季打到咁
不如話成個教練團有料既都比人拉走晒
唔係今季都唔洗搵td
Popo後面得返Becky Hammon

FF下 應該助教搵maun先食得住popo

冇咗毒瘤有幾傷，一隻冇速度冇防冇其他進攻技巧，PO用唔著嘅球員

本身建隊方針就有問題，養埋堆常規賽球員

今年bertans 場均16分

manu: 唔駛聽教練講（即係我），自己想點打就點打

係垃圾刺唔會有咁多時間同機會

我仲記得上年一射四塔你死我亡陣。。。

最簡單咁講
少左個啱pop心水又可以解放yc們時間同空間嘅球員

巫師今季有前無後就算啦

開季有人吹捧Bertans，高命中
上季咪又係咁，明星賽返又回落返
上場又8中1

仲要巫師是但放邊個出黎都無限開火權
如果仲低分個個真係無用

巫師全部人只攻唔守點同佢玩

你打完篇野，最後 d 人咪繼續盲反科，自己期望完失望充滿怨恨就咩都賴落一個 role player到，打得好打得差唔關事都反，某一個球員出得少肯定又係被冰科逼害，真係笑死
如果湖人輸波唔通賴屎綠，拖柒今季咁廢賴 melo ?

毛巴講得好

#206

#198我都講過個戰術調度唔係科話事
但係科得到左主力級嘅時間淨係交到替補級嘅表現 交唔足貨都叫屌得啩

我唔會話成隊失敗係科嘅錯 因為係比賽前 制服組同教練團已經失誤連連

你喜歡就好

我個人認為你睇返近2場波波既換人調動先講
對牛仔起手既4G+奶
對魔術第三節既4g(有意粉) +基

#205 #206 #207連續3個cm都講緊隊波結構同球場外都有比科更嚴重嘅問題
然後我地都係盲反科我地屌緊咩都關佢事

點為之主力級時間，又黎第三核同 ddr lma 同級？
冰科同毛巾上陣其實好簡單，就係一場隊6球三分，38%命中唔算高但都 above average 啦，真心當刺果兩個係浪花兄弟，又多又準？

刺外線已經有兩個唔點射3分，放3分手做正選真係無奈之舉，如果DDR 屎忽都識射3，個打法已經多好多變化，放西書呢類3分差既都得，唔要3分手都無問題

你睇以前係盲反科定屌球隊問題先啦

以一個純射手黎講38%命中的確唔係叫差
但係係佢呢排手感回暖左少少先有呢個數據
1月個陣得35% 12月個陣係得33% 嚴重低過合格線啦

好多人覺得唔公平嘅地方係 白同芹都係“會射三分”嘅人 但係佢地嘅定位唔係“射手” 然後上場時間就被壓縮
白芹係場上面只要有少量嘅防守失誤就會俾人屌俾人換 但係“射手“防守再差都唔會俾人屌 原因就係 戰術需要 同 佢地天賦差
簡單啲講就係佢地係“射手”所以有特權

因為教練嘅戰術定位而有特權
仲要本身缺陷好明顯 令人不滿唔妥佢係有原因係度

季初ddr都好多人反架 但係佢之後咪打到一段50%up命中場均25分以上嘅精彩表演大大巴車落之前反佢嘅人度 講真睇波係睇成隊 如果科可以用行動黎回應質疑我會好欣賞佢架但係到而家都唔可以穩定得分 防守上嘅觀念同基本功繼續差劣 我想讚都無位讚啦

尋日出奇不意clutch time上場連攞5分我都覺得佢個下威水 點知下一球佢就黎一個關鍵to 呢啲地方咪令人對佢觀感差

係明屌佢廢㗎啦
我理撚得佢點解喺場上，出多定出少，總之佢表現係垃圾

屌科，因為佢12月1月係真廢，負作用

但係咁嘅表現之下依然穩坐正選，我（地）先更加不滿

同樣意粉會比人Bench，但其實佢走位好撚過科好多聲

Walker 更加唔使講

但科呢？出場時間依然好多

有一場要守波，唔係Becky 出到聲叫Pop用Walker 代科，Pop會換咩？事實就係佢好明顯偏愛用科，今年啲調度有問題

搞清楚先啦，仲係屌科，笑鳩佢，因為我哋係間接屌緊Pop當佢契仔咁有特權。

果下To咪就係因為佢對關鍵罰球冇信心，炒過有陰影
有一場都試過啦，傳比意粉TO
鬼叫係契仔，關鍵防守時刻實有佢份

放心毛巴，係我地

信波波 唔怕
口罩 唔戴

成撚日話要射手拉空間，要科拉空間

拉撚左58場，有冇5成勝率？

冇丫嘛！代表乜？代表有問題囉。

問題出係個制度

波波唔比贏咁多

sounds legit

屌佢咪屌佢，駛撚擇日

盲撐就得，直屌就唔得

哇，咁都得，原來仲係屌科係想間接屌波波，咁真係冇野好講

難怪之前有場冰科打得差波波換走佢，跟住開始俾人反cup ，再出科賭3分但最後輸咗，又變咗最衰都係科，原來係咁

我都決定反科算，反正點反都唔會有人話，但講 d 政治不正確既言論就要嘥時間解釋，跟主流反科輕鬆好多，比較和諧

唔該順手屌埋波波個老坑古板，固執，死性不改

我會將對波波既恨意轉落冰科到

豬咧三位新秀

why not both

原來屌科廢都唔得
屌Pop又唔得

Sor9，我深潛算

換走白未

lyles

毛巾6分

真心唔知ddr既作用係乜

真心唔知你嘅作用係咩改名啦垃圾

Forbes 又牛油手

我想問DDR半場打緊d咩防守無進攻無

其實要啲人唔反科好簡單，諗反ddr岩岩黎個陣其實都被人屌到開花(我個陣都有屌ddr廢)，但而家點解少左咁多人屌就係因為佢而家用表現一巴一巴車落黎，同樣道理，如果科可以交到貨自然冇人會再屌佢

而家都幾鐘意奶，希望可以出多啲佢

奶真係唔錯

小白啲defense真係幾好j

芹菜

奶原來得25歲，真係可以練

好奇怪既地方係，有幾個form搵佢打off ball，但佢三分線走空接到波，佢又唔射三分/cut入去，佢接完波係比佢iso咁run 差唔多10秒成個form既意議只係比佢接波

熱血mode

Walker

又比假希望

我正式宣布 芹菜先係腩刺嘅未來

牙芹

3333333

行路草

依家場上個陣幾好J

呢度正式由熱刺球迷接手
今日開始全體人員mma式訓練

見到條內線都攰

明明夾擊夾得幾好個陣拆左 跟住又俾人杯番

唔明點解要換返少主出黎

唔好講呀 一陣又話你屌佢

因為要出夠25分鐘先達標

球球落DDR 度 都唔落下芹度

Timeout完打個咁既Play

完

成段追分落後到再最分既過程ddr貢獻過d咩出黎
一個球星第四節射得一球
不過馬迷只會屌最廢既人

DDR 今日垃圾到仆街 變番之前既佢

DDR做緊咩呀On9

波都接唔撚實都唔緊要火都無
不過呢度唔可以屌ddr架🤣

DDR 世界級

呢度好多人屌DDR 係明星賽前打得好先無人屌姐
科無幾多場好咪屌最多囉

根本就浪費芹 一陣二陣佢都去到第三四出手選擇
但明明係一個得分手 齋守波用羅白啦 Waive條鐵咩

明明芹毛巾拎番個氣勢 夾擊又做得唔錯
人地叫撚完個Time Out 換科入黎
科係進攻選擇又早過芹 射左兩球二中一
芹無波到又換走芹 換埋基入黎
痴撚線換人 唔輸有假啦
人又練唔到 波又贏唔到 食屎啦Pop

今季輸波唔過十分好撚多場
就係D調動加班人成日有段時間遊雲
贏一半一早過灰熊啦屌

之前就屌意粉 毛巾 科比
而家意粉唔出就屌科比
DDR打得差就唔關佢事係pop要佢打3號4號位
球星帶唔起隊波就屌綠葉🥱

DDR 打得好果排有轉過位咩？
今日人地都係用TJ Warren 守佢 好正常既Match Up囉 但佢今日事實係差 一打五都剷上去
唔屌得你去睇快艇啦

今年pop啲調度真係睇唔明

打得好咪唔屌
打得差咪可以屌
知你早排見ddr打得好就潛左落海底無睇到啦改名未

科無問題
pop都無問題
係你對垃圾刺嘅期待有問題你私怨你盲反你發泄

啱唔啱聽呀傾情哥

魚腩刺齋哄唔屌球迷專區

呢啲叫中立評論 理性分析

好多謝卡比你 quote 返，起碼證明我唔係話打得差就唔俾屌，還我清白，如果真係打得差就唔俾屌，咁我尋日駛乜講咁多野

不過呢到無論打成點到最後都係輸冰科，呢個主流思想我真係無野講

唔駛爭
pop + forbes

呢度主流係點都係輸冰科

但係成場波打完都無cm係“無出冰科我地贏左啦”或者類似嘅嘢

呢個主流真係好主流

因為我地尋日爭論完
你睇返以前d post ，係唔係都反咗先

所以屌冰科 = 輸冰科
同理屌DDR = 輸DDR
再黎屌LMA = 輸LMA

其實幾時睇得出屈晒落冰科度，我睇屌佢嘅都係屌佢個人表現

屌佢牛油手 = 輸成場波

佢牛油手明明就係因為gm簽錯人又trade唔到 然後教練團嘅調度又on9 啲明星隊友又打到成pat屎咁 點解要將成隊嘅失敗瀨落一個role player身上

有人屌佢純因為波波用佢，出場時間同毛巾share但比屎忽白帝多d就變第三核，3分居然冇4成，做唔到又多又準...etc
可能我對冰科毛巾冇太大期望，純覺得只係 role player 唔係用來 carry 球隊啦，唔會對佢地太 mean

平心而論呢度有屌其他喎，屌pop死用科唔算屈落科卦
同屌開都意科意科，點叫屈落科一個度

屌得最多科等於屈落科度

有屌其他，但之前無論打得好唔好主要都係冰科囉，你話打得差先反科就話姐
另外波波“死用”科係因為當佢同毛巾一樣既功能球員，果日邊個好手感clutch time 就用邊個 ，如果咁算“死用”冰科，算唔算埋“死用”毛巾呢？

死用ddr 死用lma 死用毛巾
邊d人係重點要出 你唔係搞唔清啊嘛

毛巾有時都變澳洲王
同科有次半場殺神咁，呢度都靜啦，都無屌
ddr又係一例，大巴大巴咁車落嚟，大家都欣然接受丁番佢，事實係佢老正打咁耐對球隊傷害好大喎，屌pop死出科都唔叫屈晒落科卦

打得好無屌佢都唔得既 我仲有話佢打得好左🤣
Btw佢打得好個十場八場都好似輸波多🤣

今日除了Duncan執教外，Aldridge將繼續因肩傷缺席，Poeltl也因膝傷缺陣，而Marco也生病不會出賽今日對黃蜂之戰。

人地3分準到

成隊廢撚到

KJ!!!!!!!!

今場練KJ算啦

ddr勁到呢

Murray

Young core萬歲

估唔到TD敢用KJ

仲以為跟得pop多會一齊唔化

雖然可能係becky主意

TD & Becky: 波波唔係度 我哋可以自由發揮

整車佬坐正是夢嗎

KJ好似唔錯
俾多少少機會練下啦

竟然贏波

咁都贏

兩邊都唔call TO

輸對面on9

Td教算了

TD落日落得咪幾好
最尾gel頭型撚到
仲以為becky會擔正

咩算呀？根本就係勁

個頭好撚型

Young core 萬歲！
利申：等緊罐頭文

落人 打錯字自

Pop馬上回來，到時候我會很樂意將執教工作還給他。

助教和總教練之間簡直天壤之別，坦白說，我還從來沒坐過總教練的專屬座位。

我們還有Becky (Hammon)、Will (Hardy)和Mitch (Johnson)三位助教，Mitch負責賽前準備，Becky和Will負責喊暫停，我是唯一站在場邊大吼大叫的人，做一些沒什麼意義的事。我們有一個團隊來分攤執教工作，所以我們之中任何人都可以擔任總教練。

「為什麼退休還來當助教？！」…你想討論比賽還是做其他採訪？我就是來玩的。

(Tim Duncan)

Source：

十足十廢老pop

佢起碼比KJ上15分鐘先啦

TD做教練就贏波

樓明

兩個月無入post
今日竟然贏波，入嚟分享吓surprise

—————

見到上面為了科究竟係咪戰犯而世界大戰
坦白講睇咗大半年 我已經無感

公道講句，以下係不爭事實，駁唔到：

1. 科呢一世都唔係正選的材料，由企上starter的一刻就是原罪。不服來辯；

2. with everything else equal，Pop喜用舊人多於新人，按落場經驗排出場次序，所以用科不用芹；

3. 防守缺點 vs 進攻缺點，Pop選後者，所以選擇用科不用意，唔係因為科防守好，而係意粉防守更差；

4. 因為第2和3點，Pop只好用科做正選，但科無法交出正選 role player 的表現，自然成為球迷攻擊對象。

結論：賽季都就嚟完，呢隊殘陣唔上唔落， 再屌科都無謂，心中從來都當佢係 bench role player 愈級挑戰，已經唔明有乜好屌。要屌就屌點解DDR 射三分仲差過LMA。

Pop今年好明顯選擇左進攻、3分，放棄防守
睇KJ今日個表演，根本可以拉上黎打
Walker 由開季到依家都係，冇攻都有機動性防，要練佢就掟佢落場打

但為左3分、空間，選擇用科，更加係偏向用科

DDR都唔知係咪受詛咒定乜，有3分出手空間都唔射，但開季佢係試過corner 3 甚至step back 3

明明垃圾刺防守起家
Pop無啦啦轉性

宜家隊波d人腳打唔到防守
默契唔夠
有陣時又成班游雲
連小白同ass都係咁

講到尾我都係想出多d新人練下好過宜家咁樣

呢個真

而家睇佢排陣衝又衝唔到，yc練又練唔到

邊個師兄認咗佢

反波反科係異端

鬼唔撚知科少出場係由教練安排咩，唔通自己話上就上，話唞就唞咩
如果係咁，科少應該最少35分鐘

成篇嘢呃稿費咁，希望唔是哩度啲人寫

科明明戰術價值高 場場都拉到空間 擺明係基ddr ass同白回塘陀衰家先搞到隊波輸

筆記HK?

忌不HK

刺撚小器度

廁狗小器是常識吧

成班刺撚小氣到

下場畀人鞭就好笑
互相小器

真心好少見到啲咁高汁嘅文章了

唔知筆者點評價3位新秀可以點取代最有爭議嘅sg位呢

luka有三分就緊係擺佢上二號ddr打四號就ok

原來就係你寫分化文
我而家就屌你老母！立即！

殺錯良民

屌那星，我咪得，雙能。

轉正先講

咁我而家問你咩？答嗲？
再屌你老母！立即！

我在場上唯一不擔心的事情就是得分，這是我最不擔心的事，我上場只是為了確保每次決策都是正確的決定，得分自然而然會發生。

我期待下一場比賽拿出更好的得分貢獻，但是如果沒有好機會，我也不會勉強出手。有時候需要花幾節時間去感受對手對你的防守策略。必須了解防守輪轉、何時能獲得空檔、對方的團隊防守如何進行。

我想最近當比賽陷入焦灼，你不會看到其他球隊只依賴三分，更該把握的是中距離出手機會，這是我一直以來做得最好的地方。

(DeMar DeRozan)

Source：

潛台詞：靠三分射手就食屎啦

垃垃廁啲球迷都咁搶口

科帝冇表現都是咁啦

He doesn’t care about you

how dare you

一夜狗上水未

打緊乜

科全能到仆街 打埋小前點跟

On9排個咁既陣

足波山狗真係收收皮先
禾科真係好撚全能

練新人算吧啦

今日連渣ass 都渣埋ass

18分鐘比人轟65分

垃圾刺真心癲

半場輸80不是夢

立刻死啦ddr

KJ防守好好J

明明就掂，偏偏唔用

都On9 出個五小陣 阿奶打得唔差都唔係正宗內線啦
人地對面DJ Allen 淨係執板執死你啦
兩個宜家加埋十六板 垃圾刺輸緊十三板
內線無人美圖仲擺去發展聯盟
佢唔高但點都叫打慣內線呀
仆街 係棄驚就咪撚用成班老將 用三文治
棄又唔係棄 擺個四後衛出黎
做左刺撚十幾年未能咁撚想屌Pop
但佢今年真係派膠 今場正選陣直情弱智
食屎啦PoP

今日唔係td?

Pop歸隊了

再唔係好似上場咁放歐銀上黎啦

奶油比波波diu

點都要一個正中鋒啦 DDR 科唔係火箭果班呀
D板點搶呀

俾人當狗咁撚D防守

Metu好似傷咗btw

好癲，隊波輸唔到咁又練唔到young core

又係DDR

隨隊記者Paul Garcia報導，LaMarcus Aldridge(右肩拉傷)、Jakob Poeltl(右膝韌帶拉傷)、Marco Belinelli(感冒)、Chimezie Metu(發展聯盟)將缺席明天面對籃網的比賽。

Source：

不過有都唔出 三場未見過
但發展聯盟有場拎三十分
雖然Lv唔同但係咪又試都唔試
點攞經呀屌

Ass今日做咩事命中率咁低

芹傷埋

我睇錯

攞到分個陣就守唔到
守到個陣就攞唔到分

芹似都幾傷下

Kj最尾咁空要入啦 咁都唔入廢老又有藉口唔出你

SAMANIC!!!!!!

芹傷左又無得練

有三文治睇

刺太過機械化 明明三文治可以上但傳番出去
KJ 又唔敢直衝 唔係又俾人入

有得練又唔練 KJ選秀都分析係即袋用
係要擺去G League G League識飛都無用啦

白傳到咁

睇第四節呢班失誤倒水好過睇第一節果班

連weatherspoon都出埋

白今日無球入

睇KJ 打波好開心

呢個潛力陣堅好睇

好過睇正選輸分

三文治唔係幾掂

有段時間守得唔差 好勤力 至少無Wide Wide Open 俾人

佢真係唔係NBA Ready
但19位揀得都要練 練完唔掂都無計

Kj 啲打咁似西書

佢上籃果下對抗性同完成度分分鐘好過芹

真係未得
個身未夠扎實
戰術走位又生
攻守技術都係未掂

KJ第4節 帶到隊打

好歹都有個Eubank 係到唔用
一開波放個無C陣
你班人又唔係準
KJ用得又唔用
Walker 又傷埋

算撚數啦今年

睇嚟pick到好野 好aggressive

真，籃下幾穩

對比3文冶 出黎個樣都係ready

咪又係打G league

成場波打完都唔見一夜狗上水

練到有腦版龜啦

pop點會錯 隔離火箭五小得我哋一樣得

做乜春輸到咁⋯⋯
今日個陣發生咩事

pop排咀一季鳩陣啦

咗

無防守

熊拓都輸緊

重睇Q1啦 好好睇ga

小乜春
科係體能派大型全能3號（in pop's ff)先發3號啱啱好

科SF
DDR PF
奶 C

有 defence 唔洗畀人一步過

最後一節好少平時嗰啲switch到畀人撚狗open space嘅波

你係咪暗串緊科？我而家就代傾情哥屌你老母！
我話你聽
科俾人一步過係因為pop垃圾調度 簽人失敗 乜乜柒柒嘅事同佢本身實力完全無關！你笑佢俾人一步過姐係將成季嘅失敗發泄係佢度！

第一場NBA 淆晒底
但係佢防守意識算OK
幾次協防都有用

屌那媽，灰熊跟著輸

協防意識好
同埋單防對面後衛都跟得切

吓？

科SF
科SF
科SF
DDR PF
DDR PF
DDR PF

PG都打唔好點打SF

依層得爺爺先知

陣間又有人衝出黎屌鳩你咩都瀨曬落科到架啦

唔係科問題，係我哋問題，我哋唔識睇波

你對隊波嘅期待出左問題

你想戰績好就話個陣天殘地缺 唔可以瀨曬落個role player度

你想睇新人就話呢隊係成隊衝po 緊係要出科唔出新人

結論 刺迷對刺嘅應有期待就係相信爺爺 支持科帝科帝有波打就應該開心

啲咩白呀ass呀芹呀kj呀三文治呀天氣呀奶呀全部都係垃圾

夠膽阻住科帝打波就雪到硬一硬然後話唔識戰術炒左佢

利申番：白仔嘅正負值係正選之中最高

想問芹傷勢如何？有消息未？

【傷病狀況更新】

隨隊記者Jeff Garcia報導，Lonnie Walker已經從診療室走回更衣室，沒有使用拐杖，但是走路時還是有跛腳的情形，Walker表示還有點痠痛。

Source：

Popovich on the Spurs starting 5 v Nets in the loss: "Our starting group was really soft defensively." #nba #gospursgo

身高差咁L遠

白痴陣，出samanic 好過

笑撚死

4個垃圾雷我少主

5小陣容領先全聯盟

芹上籃太快成日一撞就失平衡亂丢
KJ 反而識空中對抗完借力慢慢放籃

ddr先係原罪

天氣都唔會畀人一步過

第四節無乜畀人switch 到撚狗咁

代表咩

Pop:代表唔係科問題

呼喊廢言

睇返留言先知咩事
咁我回應埋今次就唔講啦
首先我從來都冇講過話科打得差唔俾反，佢打得差我都反，前面都講過好多次，跟住就變成我唔俾人反科

最好笑係我只係講科，到最後又變咗我唔俾人反波波，我都想知我幾時提過？

明明我只係覺得今季廢唔只係因為一兩個球員既問題，唔應該盲反，到最後就變唔俾反科唔俾反波波，刺區真係只可以容納一種睇法

只要持唔同意見就不停被追擊，你地開心就好

但明明好多嘅問題到最後都係會loop番去科到
有科令ddr上sf俾人女女女
Walker被壓縮出場時間
有冇諗過原本正選由科轉walker會正常番幾多

上陣時間全隊第3高
3分起手成6次每場
但得分效率重低過mills
防守永世跟唔到
過半場就call波打

其實唔係屌科既容納一種睇法 而係佢只容納自己睇法
無論拎咩數據場口出黎都一樣
輸波成隊都有責任 但科有幾多場打得好
多分係咪叫好？ 有睇哂成場直播就知
根本佢個定位問題令佢俾人屌 到屌Pop啦
又話拉埋Pop黎講

佢個定位後備微波爐型射手一定無人屌
毛巾點解小俾人屌就係其中一個原因
但佢係正選 刺應該十場有六七場都係開局輸十分或更多
唔計La 正選得佢地位無郁過
印象中有場擺芹既 其他都正選
如果KJ頂得到三號位我覺得科一D價值都無
佢跑住射根本就唔準 如果要企定射 唔一定要用佢

邊敢你先係刺區大佬嘛
屌一句 科又牛油手 就係將成場輸波推曬落科到 真係好有言論自由
咁又係嘅班刺撚俾私怨蒙蔽左雙眼 明明甩波就係因為粒波係牛油波
今場科-25就係佢在場其餘個四件係垃圾如果唔係科力挽狂攔 第一就俾人炒100分啦啱唔啱聽呀傾情哥

真心
真係無唔俾你反科
但係屌一句就會即刻衝出黎咬鳩你
屌佢一次牛油手就無限放大覺得你將馬刺全年嘅失敗瀨曬落佢到
屌佢射唔入就覺得你要求高 佢唔係浪花兄弟

你明 無唔俾你屌科 係咩意思啦

又刷存在感

其實一直個point係射手唔work就死用個戰術，鬧pop係咪正常？
然後pop唔話得，咁屌番球員又唔得話屈。
成個刺區場場波差唔多個個球員都畀人屌過，ddr自我救贖埋添，咁科真係攻防都唔掂，屌又話屈輸佢最大責任，連龍門都收起埋喎

唔係唔俾你射門
但係淨係俾射own goal

Step back 3都出埋，不過可能職業唔係射手，戰術唔計，唔可以用嚟拉空間

其實唔使淨係屌科
另一個FG 3/16, 全場最低+/- -31 嘅乖孫都好抵屌

起碼我覺得抵屌過科

Murray 當係未來養時
對佢第一年傷完回歸，容錯率高係可接受
何況之前都比人屌得多

唔係淨屌科，而係屌Pop，當今年d時間拎黎養科？Walker 而家傷撚埋，開心啦？Bust硬了

Metu 係咪真係唔用得？NBA 練下都唔得？
發展聯盟打得唔算差 無哂人打五小都唔用
佢係尼日尼亞都頂正中鋒 就算差都起碼用過
擺五小 DDR PF 真係等俾人姦
就算好似今日咁 擺兩個防守好D 但DDR科要補
條內線就空到仆街 就算基都唔得啦咩位

ass都係中距惡鬼，但冇ddr嘅footstep幫自己製造空間

今場冇內線頂住對面啲人揹位，出手時干擾同壓力應該都大咗

有兩下唔畀天氣，我擇低咗

本身呢度都有屌ass

佢好似仲係正式合約？
而家出雙向都唔出佢

佢唔係傷咗咩

no la早幾日另外幾個叫左上一軍
得佢一個係豬咧打 好似攞左3x分

今日21分13板6助3BLK1STL
9/21中 就算命中率低 擺係度搶板點都好過死亡五小

我對美圖嘅評價只係另一個吹奶，不過好過用科用DDR打3/4號位

好似係 歐銀係雙向反而有得出

metu 仲廢wo

出親都獨到仆街

G League 反而覺得samanic 比佢仲好，起碼岩隊波

認真講出歐銀頂都好過打4G
今日歐銀係放棄比賽先至用
前兩場都叫有上場頂 結果咪又棄用

美圖唔覺會養得成功
現階段歐銀>美圖

唔知佢獨定搏表現

但用佢打3/4號位，好過用科畀人撞

上年已經丁緊歐銀
最少可以做個替補中鋒
正中鋒除咗白腸就得禾ass。除咗夾硬用大清，有時用基/ 奶去頂，佢兩個四號位都有啲勉強添啦，加埋美圖輪換都只係有夠人腳開波。。

腸/ 銀/ 圖
清/ 奶/ 三文治
芹/ 基/ KJ
DDR/ 澳洲王/ 意/ 科
Ass/ 白/ 羹

between, 明明隊波只可以註冊15人，點解有個位置突然多咗個人

如果唔續圖/ 意/ 科 + 轉銀&羹做正式合約 + 簽下年個first pick就齊15人開波
最後2021年，大清ddr基毛巾完約。光復馬刺

美圖主要搶下板姐 點都好過DDR四號位
攻佢都係最後選擇啦如果唔係垃圾時間
好過俾人姦板姦到傻

如果係咁 我直接升三文治上黎仲好
等佢上黎試同黑肉柱對抗

pop: 不了
:ddr 畀啲掙扎！

三文治上場淆到，同堅係撞唔入

美圖有埋三分啦

黑肉腸數條白人女性一位.jpg

三文治夠有三分準啲添

琴日3個wise open炒晒

對抗性美圖應該好過三文治既
頭先睇到聽日又擺G League 如果唔出歐銀又五小陣
Btw 奶呢排真係出盡奶力

接個波都淆

聽日打騎都幾難輸

合約戰士

又燈
冇大清 Jakob
睇Pop又放個4G先發打對面鼓佬

今日金塊都輸俾騎 刺死亡五小憑咩嬴

仲有Love同TT

對面love tt 鼓佬
我地科 ddr gay

又慘敗

俾姦內線
有無一次第一節班正選唔係輸住黎打？

第一節已經熄得唔使睇

DDR又做乜9

睇KJ 係唯一繼續睇原因

希望有三文治

靚BLK

ass好好j

毛!!!

KKKKKKKJJJJJJJJJ

究竟DDR條撚樣有邊場唔食T

Kj 好hustle

AAASSSSSSSSS

DDDDDRRRRRRRR

FFFFOOOORRRRBBBBBEEESSSSS

Ass自己失平衡撞低人

GGGGGGAAAAAAYYYYYYYYYY

退休啦Pop，屌你老母
完季續科我就唔撚再睇馬刺

點解個to唔射完罰球先叫

都幾肯定會續 不過今日唔關佢事既
雖然最後兩分鐘有球迫到得兩秒佢俾人走個Back Door 俾番個波人

咪就係

D防守switch 係垃圾級別
喂大佬你以爲自己係邊撚個，switch 到走去守Love?
一球都算，第四節尾段起碼3次，食人個pick就好撚認真去守Love，Lyles Murray 迫住去協防，佢都冇意識要再switch，又跟唔撚到人

DDR第四節又係食左屎，連續單打連炒

KJ放係到又唔撚用

利申：唔係將責任畀晒科，係齋屌球員

佢防守個問題不嬲都大 唔係刺守唔到波
係有缺口 補完漏第二個
科入到波當贏啦
DDR 過左態好果十幾場啦
佢打逆境真係好弱
白可能係成隊刺打逆境最好果個

缺口最大咪係科囉
明明有kJ用

唔係唔俾續，係咁樣用佢真係on99

重建續硬，如果無其他會要
平續打二軍尾三軍都得嘅
不過為左天氣，佢要走

有人唔認架
科一定係防守缺口
入到波果日當打個和 入唔到個日就負資產
奶黎馬刺防守都有進步 但佢真無乜除左對抗性好左小小
佢個出場時間根本同意粉應該一樣 有手感出耐D
無就收番埋 或者直情唔出

不過輸波全隊有責任 成日成隊一齊跳制

今年點講馬刺個問題我都覺係教練團到
進攻佢係set左好多form比做到空間比off ball既guard，但佢個戰術都係定左比唔射三分既derozen三分線接波單打，而有三分能力個個key波，打左幾次唔得就變左murrary/Derozen/mills過半過場就硬上/p&r 中距離依兩招，當全隊無人有手感就進攻死火。
防守重大問題，相對科防守唔得，成日用gyard防到3至4號位依個問題重大，體形問題瘋狂比人屈低位，為左解決依個問題就用夾黎解決，出現左兩個問題，容易比人拉散令到三分線永遠有個空/內線換防令到2，3位會對到對手既內線，之後一係比人瘋狂射三分，一係輸籃板/比人吊波入內線easy 2，LA傷之前內線夠人但都係1大4小，痴線到derozen有時要打埋4號位，到依家內線傷曬，有luka 拉左上黎都係唔出，繼續1大4小，重要用Rudy gay打中鋒啊，3-5號位都比人爆，又無籃板，所以進攻一死火就開始倒水倒到七彩。

DDR打3號位係極限
科只可以守1 2號位無乜攻力既G
DDR守人四號位真係食得屎
兩個加埋 白同屎忽一齊出都死 守唔到
奶又根本係3-4號球號打到5號位
火箭都連輸四場知唔Work啦 輸板
當年勇士死亡五小都係關鍵先出
我都唔明那兒來的自信跟人行1大4細
班人又唔係Box Out得好

逆境應該係基

禾ass為咗協防同守底食咗幾多個foul....

係除咗一號位有ass同白自己顧到自己之外…… 其餘4個位都畀人爆

唔單止係體型問題，仲有意識

幾時switch 幾時協防、補防，成隊有邊個合格？

表表者係Gay 同科

Gay有時好撚懶
科就成撚日好天才，食哂人個pick、再守人3-5號位，仲要好撚認真守，連有人黎幫佢switch. 佢都唔知

成隊成撚日比人猜兩猜就散撚哂
有時候放Mills 出黎，搭 Murray/White DDr Lyles Jakob 打區域仲好過打switch

偏偏，Pop就係鍾意放科意巾打，Walker Jakob 唔用，KJ又唔用
我屌你老母呀

成隊波係無希望，黎緊呢2、3年都只會唔上唔落

反而對網出yc嗰節，少咗switch到畀人撚狗

勇士死亡5小仲要係kd打4號
之後curry以外全部防守勁到仆街

真係唔明學咩人打5小 正正經經打返雙塔仲好

有冇人同我一樣已經輸波輸到冇感覺
利申：不棄愛隊，但支持腩刺重建

重建嚟講唔介意低價續科，但仲係老正真係玩鳩完，唔搵番啲肆正射手的話

其實好多隊都開始打返塔，唔係小球陣容，唔明點解波波而家先嚟迷戀小球

科老正？不了。乖啦，接受現實落番去bench啦。

期望白Ass芹，今個暑假練好啲三分和切入
KJ 三文治 天氣 練好啲基礎戰術，進入第二梯隊

佢哋先係馬刺的未來啊

點止bench，直頭二軍尾啦科...

我諗Pop係無塔用啫

一來白腸已經做到100分，但對位一眉、肥雞、Embiid、字母全部都冇優勢，LMA又退化緊，歐銀、美圖最多係第二梯隊的料

二來DDR, Ass , 白 车係要空間持球切入，打塔就變相廢咗佢哋一半武功

所以短期內馬刺都打唔返塔㗎喇
過埋今個暑假睇下有咩新隊友先啦

基係Cltuch 但白係真心落力追果個
防守守番個波番黎 白係衰射波唔穩定

講真 新隊友都無咩可能會有 自由市場黎得打到既都只係得大清一個
其他唔係大傷就係明顯地有缺陷既人
所以根本上唯一辦法就係選秀到自己培養個番黎
但明明你今季其實都預左會入唔到playoff
真心唔明點解唔練下班yc 可能分分鐘似55熊咁有驚喜呢

但腸得十分鐘時間真係講唔過去，都唔係吓吓叫大清單拖頂人隻正宗C或後生有氣有力嘅塔啦。。。

Dejounte Murray underwent a MRI this morning revealing a right calf strain, according to the Spurs. He’s out indefinitely.

其實大家可以唔洗再討論落去

全力Tank啦 輸哂廿場佢 揀個有用既SF

Btw 佢又傷 點攪 已經進步得好慢

可以睇下天氣控場

選秀小年 sosad

禾ass又傷
定係扮傷順便tank埋

「馬刺‧禁區模範生」

隨隊記者Paul Garcia報導，Marco Belinelli已經被移出傷兵名單，將可以出戰明天面對獨行俠的比賽。
LaMarcus Aldridge與Lonnie Walker分別因為肩傷和腿傷出賽存疑，Dejounte Murray、Jakob Poeltl與Chimezie Metu則確定無法出席明天的比賽。

唔知聽日會出意粉定KJ先

小牛依啲二流球隊向來唔係我刺嘅對手

意!!!!!!!

KJ呢球守得好 之前幾球Pick完甩左

5個冰科，thx

毛控場真係好衰

意粉咁勁

La

意粉病一病咁撚勁

Lma一歸隊同前埋差勁遠

第四節無少主即贏代表啲咩

而家唔上唔落

一係輸哂廿場一係同我贏哂廿場

成季都係

又想迫害少主

一夜狗一陣上水咬你了

記筆hk搵緊有利數據做中立球評

白BLK左Luka 4次？
咁岩Blk 4 Luka BA 4

KJ 呢球J死人

留名

少主從來唔對弱隊出手

牛唔值得擁有科做對手

講射手意粉呢啲先係射手

好搶口

btw訓左無睇，有無先例可以估計到今季playoff會點，定係當常規賽白做一年

咁搞法會唔會唔使斷連續入季後賽紀錄

popo

黑暗兵法

cls
波波維奇在下一盤很大的棋

刺迷：有政府 唔怕 (冇Playoff)
Yeah!!!

點解要咁對我

Pop保重啦

we can't miss playoffs if there are no playoffs

咁都斷唔到纜

魚蛋論，我唔要我有，我要你無！

你啱啱到咗聖城？

想下個月去
而家喺南美讀梗書

喺南美讀書，邊度呀。
健康安全最緊要，小心畀人歧視...

智利
我諗呢度都算係幾安全 確疹得幾單⋯
但試過比個南美佬指住我話我係病毒

冇驗冇確診，同冇人中招係唔同

保重啦

驚你畀人歧多過中

一定係

英國撚表示就收皮

唔知ddr 會要2700萬定做自由球員

好多刺撚入營

允兒巴 英國撚表示我間U停左課

一齊入營打邊爐

直接用依家個排名打playoff，第一對最尾，隊隊都有得打playoff,我刺記錄不破

停左課/工未呀？
我呢度33單都突然間停左課

我間U未停啊
仲諗緊點算

我個間未啊
Fd個啲都未停
學校仲係講緊話wash your hands 20s

咁你翻唔翻香港

等緊佢星期一話有野公佈
Final year好多野要搞唔係想走就走到
你會唔會走

英國返香港要隔離喎。。。真係咁想入營咩？

no la 我都final year 同你一樣

入營同主席打邊爐

好多刺撚營友了

真 好想快啲打

可以等大家

又想溝禾

我想問係咪可以重溫今季馬刺精華了？

睇科帝表演？

識睇一定係睇白帝
估唔到連續20年playoff record 竟然斷唔到
Pop爺屈到喊

俾人撚嘅精華應該好長

防疫期間，線上也能一起喝咖啡😉☕️

Source：

已fc，毛巾冇努力

有幾多刺撚入營

營內見

刺撚留名

推

估唔到TD正式進入HOF咁大件事都冇人提起

如果佢入唔到就應該會好多人提

真想g係咪全票通過

連同少主科嘅合照都冇張，尊重吓啦

有科嘅日子，我哋都同下一張狀元簽無限接近

夠膽嘅
5年頂薪簽科
點止狀元簽無限接近
無限接龍都得呀

🏀 #KH籃球筆記

【全新企劃！球迷意見調查！】

最近看到The Athletic的NBA隨隊記者開始進行球迷的意見調查，以了解他們對球隊今季和未來的意見，所以就參考了他們的問卷，將球迷意見調查搬到專頁這裡。

雖然NBA復賽仍然未有曙光，不過經歷了大半個球季，就讓大家來評價自己支持的球隊在今季的表現和前景吧！

今次進行意見調查的是馬刺隊：經歷了一整季反覆的表現，你如何評價馬刺今季的表現？哪位球員的表現最優秀？球隊在未來的方向應該如何？你希望球隊在選秀挑選哪位新秀？隊中老將有哪位應該被交易？

歡迎各位馬刺球迷到Google Form填寫你的意見:

仲draft？
啱啱Adam Silver同工會講曬最壞打

6-7月左右開波

馬刺已完季
冇季後賽打

Popo

入圍確認⭕️

ESPN記者Adrian Wojnarowski報導，東西區前八強以及包含馬刺在內的6支球隊將受邀參加於Orlando舉行的剩餘賽季。

Source：

有波打啦 推呀

屌奶星終於有得推po

NBA is BACK !!!

COVID-19疫情還籠罩著美國，但NBA要複賽了。

Woj搶先在推特上爆料了NBA接下來的動作。除了東西部的前8，國王、鵜鶘、馬刺、太陽、拓荒者 與 巫師（唯一的東部球隊）的22隊會師奧蘭多爭取最後季后賽的名額。

據悉，NBA會在稍後投票決定這個方案，我們也會給大家捎來跟進的消息。
From: 馬刺主場 SpursBall

咪又係冇playoff

但有機會有lottery pick
希望輸哂咁多場

利申：決定今季唔再睇閪波

聽住先

睇多幾場又休季

Ff緊短休完一排，波波會諗通唔出少主，murrary同walker大爆發8場贏曬入playoff

為防止感染武漢肺炎，波波教練有可能不會執教餘下的比賽。

Adam Silver 表示，NBA 會考慮不准許一些教練執教餘下的比賽，以保護他們。

Associate Press 記者Tim Reynolds猜測，Greg Popovich，DAtoni 和 Alvin Gentry 可能會被拒絕執教。

因為美國疾控中心指引指出65歲以上的人會有較高的感染風險。波波教練71歲/DAntoni: 69/Gentry 65

冇波波就冇冰科
要睇了，比Becky上啦屌

The Spurs today announced that LaMarcus Aldridge had a surgical procedure performed on his right shoulder, which will cause him to miss the remainder of the 2019-20 NBA season.

LA 仲有幾耐約

一年

今季得番幾場不如休息下等下季好過

pop爺心諗咪阻住我嘆紅酒

請珍惜大清

TD領軍出戰

落場打好無

唔好玩佢啦
要佢拍科想佢嘔血咩

芹菜頭跟完TP91星期就剪頭髮

光頭芹菜

係咪要改名

芹菜（已收割）

芹
咸左

牙芹（已切）

原來係咁解

背後咁多故事

［member]身材幾好咁［/member］

屌自膠

是 唔記得crop
咪推

反科

牙科係廁狗心中紅太陽

堅決擁護牙科好努力中心思想

首席迷科又係時候上一上水

沒有科 西波刺連魚腩都冇得做

幾個月無見
啲id已經唔認得

Danny Green 求婚了

恭喜晒

恭喜賀喜

OFFICIAL: Spurs sign center Tyler Zeller.

放棄今季啦

你地對slow mo咩評價?我幾鐘意睇佢，好有特色

不三不四
係熊仔冇乜亮點，進攻手段、意慾都低

剩返8場贏唔贏到兩場